唔明點解啲情侶點解咁鍾意鬧交

有冇人同我一樣諗極唔明
有時聽fd子講
日日鬧交 個個月都冷戰又盛剩
真係有咁多交鬧咩
利申：有女 由細到大拍拖好少鬧交

咁係你幸福先唔使鬧交 請珍惜你女朋友

點解好似去到邊都見到你

但我唔認得你有冇同你傾過計
個ac三個人用

有個po你話有少少介意男朋友唔係處
跟住我話我驚女朋友都係咁 於是你叫我問佢

咁果個真係我嚟
咁你最後搞成點有冇問

呀仲有 你話你係想留處俾男朋友嗰個嘛
我好少留言 所以個名易記又quote過嗰啲我都會記得
btw我冇問 唔敢問

呢個就唔記得係咪我喇
可能係我個fd都未定雖然我都一樣係咁諗
我個名好易記咩
巴打咁夜唔瞓

啱啱忙完 想hea陣先訓
你？

外國

同我女朋友一樣 唔好相認

放心 一定唔識咩國家？
long d真心難捱

我都long d緊⋯⋯

幾耐

冇見4個月我諗 你呢

我long多幾個月就唔使再long

係香港情侶炸 炸，日本妹唔會嬲

計錯 冇見3個月先啱
我女朋友都就讀完書返黎

又係你架妹個個都咁好架咩

情侶是為什麼愛到要生哭到要死

情侶間 呀

平均好過港女

我都係差唔多冇見三個月
不過嚟緊好快有得見佢飛過嚟探我

成個po很你兩個傾計.... 樓主因住佢就係你條女

ar....我諗你真係我女朋友

連登廿鳩幾萬個會員
如果咁都中我第時真係冇得唔娶佢

大半個post都係樓主同人吹水

我都唔想但佢好似我條女
留返層膜俾我 唔好相認好嗎

屌 結婚啦你兩個

屌 一定唔係
打字風格完全唔似我男朋友

而且我男朋友冇細佬要陪佢打golf

但佢有一個細個佢嘅家姐 係咪

我屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌！

個處唔俾你喇 走啦

乖啦 你刷完牙未

好撚尷尬

笑左 咁都相認到

我好後悔之前同人討論埋啲咁撚尷尬嘅話題

有邊個會想鬧交
不過都盡量避免

如果係真事 你兩個就真係注定喇

我都想係假

結婚啦

我地可以扮冇相認過

相認完中出一定好爽

精彩 如果係真的話

睇返我呢句

真係on9到打冷震

笑死 咁都有得相認

呀你又咁有信心架喎